如果比你回到10年前....

你會做啲咩

我會努力打多啲籃球 等自己高啲

訓身 QQ

問哂朋友 借錢買qq

訓多陣算

或者將現代科技概念賣出去大公司都幾好

唔讀書然後搞youtube